天氣開始濕熱焗, 仍然要戴口罩

屌你老母支那賤畜, 全球攬炒到無日無之